有冇人粗略估計過 ，移民台灣生活要幾多？

有冇人粗略估計過 ，移民台灣生活要幾多？

300萬港錢 你去到冇可能打到工 同香港人工起碼差3-4倍 都係做下生意養到自己算

留名，我都想知多d

300萬包埋移民費呢？

過去開間文青cafe打卡

300萬應該勉強都夠既

創業移民，搞3年，要請2個人，你預最少唔見100萬。

剩底200萬係香港買收息股，當你5%，一年都有10萬息，都夠你台灣日常支出。

利申：鳩噏

係香港有層樓已經夠你台灣生活支出

台灣其實唔係好穩陣